Now: 光復元朗申請人鍾健平被警察帶走調查

【Now新聞台】光復元朗遊行申請人鍾健平被警察帶走調查。

鍾健平中午在維園出席港台節目城市論壇，之後接受記者提問。他於下午一時許被警察帶走，在灣仔警署接受調查。

鍾健平發起光復元朗遊行，早前申請不反對通知書被拒，他之後表示會一個人在元朗行街，並呼籲市民不要跟隨。

推

屌你老母黑警

慘...

死黑警

又關佢事? 咪俾你 ban 撚左囉仲要拉？

救佢!!

又想搞白色恐怖 DLLM

又咪低調放人，那有遊行

以後都無人申請遊行
全部自發行街
拉左又告唔入 慢慢拉

行街都犯法?

你唔好去旺角拉人?

協作調查唔係可以遲啲先去咩

緊係城市論壇屌完黑警唔服氣, 捉佢黎出氣..

反對通知書係你地批左啦 人地都話遊行取消 依家市民自發集結 關佢咩事

香港黑警幾時陷家產呀

無錯
以後唔洗等咩申請書
每日禮拜揀一個區集結 無預定路線

我睇你班黑警可以頂幾耐

屌

何君堯？
石鏡泉？

屌你老母係被捕

拘捕佐

鍾健平唔代表我

黑警死全家

何君堯同班白衫握曬手無事
鐘建平咩都無做就煽惑非法集結？

多謝你地撥火呀傻鳩黑警

想白色恐怖等人唔敢再遊行
做申請人唔批你，之後有人行就拉你
諗住和理非冇人發起就唔會再出嚟

又想老屈

鍾建平已經講到明叫人唔好跟佢行，咁都入得佢數？

何妖又唔見你拉

光復香港 時代革命

係時候要突破不反對通知書呢條盲腸！

下三流

自己一個行街都唔比？

頂，克警又玩野

下次入紙申請者遊行當日去外國旅行

香港係元朗單野之後我覺得已經正式步入極權統治
包庇黑社會，拉反對黑社會包庇既人

申請都廢事

極醜惡喎

咁拉左石鏡泉未

黑警全撚部都要死全家呀
屌你地老母臭閪

黑警冇一個是無辜的

高調拉人
低調放人
睇撚穿曬啦死警犬

其實依家係咪中意拉就拉，求其up話調查就得，制做白色恐怖。垃圾黑警，唔清算下唔得，全民抗警！